祝各位手足新年快乐，年年有今日

希望下年再见到大家

( Show Blocked User - 英皇Hacken(勤仔) )完全封鎖

你下年全家落地獄團聚啦

同你屋企團聚